勝者為黃 政府上門派口罩，就係唔派1萬蚊畀你 / 中聯辦加持黃色經濟圈｜

勝者為黃
政府上門派口罩，就係唔派1萬蚊畀你 /
中聯辦加持黃色經濟圈｜
勝者為黃 (第2節) 20年5月5日

香港花生
191K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票